請問Joe-Biden(狗隻#367299)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
連帝 淫賤扑扑師 兩個都係已永久ban 會員魯班七號之分身

明確幫魯柒辯護+對手足冷嘲熱諷
老鳳唔信正常人會咁做
90%機會係魯柒分身
10%機會係魯柒同事

另外呢個account似乎原本唔屬於魯柒
係魯柒收購帳號所得
請連仔向呢個方向調查

連仔，魯柒有第三個ac

你入嚟睇下先啦

老帽心水清

如果你確實唔係真心支持魯柒
可以為玩膠言論道歉
老鳳將會改放你入監察list

我都廢事駁啦

大家自己睇啦

你真係衝入去柒㗎喎傻鳩

Btw 連帝唔出嚟講嘢嘅？

抄人講嘢想屈人？弱智仔先會中計

不過老鳳傾向唔信你
冷嘲熱諷本來就係死罪
無論你係魯柒定唔係，都係一樣

其實有樣嘢最奇怪嘅就係

你直頭係當正同我好熟覆緊我喎，洗唔洗睇下對話係點呀

放心，真魯柒唔撚識道歉
老鳳唔信佢會